En jij bent dood - jij bent verdronken - ben je terug?
Het is te goed voor waar, schat, het is te goed echt gebeurd.
Lemme kijk naar je chili, ik voel je.
Nee, jij bent dood!
je bent weer terug, 'live en soun', jis de same ole Huck - dezelfde ole Huck, dankzij God! "
"Wat is er met je aan de hand, Jim?
Ben je aan het drinken geweest? '
“Drinkin'?
Ben ik een drankje?
Heb ik de kans gehad om te drinken? '
"Wel, waarom praat je zo wild?"
"Hoe praat ik wild?"
Hoe?
Waarom heb je het niet gehad over mijn terugkomst en zo dingen, alsof ik weg was gegaan? '
"Huck - Huck Finn, je kijkt me in de ogen; kijk me in de ogen.
_Hain't_ jou ben je weggegaan? '
"Weggegaan?
Waarom, wat bedoel je in het land?
Ik ben nog niet weg anywheres.
Waar zou ik naartoe gaan? "
